對唔住咁多位手足，好多謝你地

上黎報返個平安

831 煲底見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

打打下就咁長sorry

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

From 咪撚咁痴線啦

831 901 902 903推到上熱門

我抖左成日唔記得同大家報返個平安對唔住

冇事就好啦

好好地努力做人啊

冇事就得
(virtual hug)

您冇事就好了

我屌你老母唔…知頭唔知路咪亂噏啦仆街含家產

屌你戇撚鳩？救到就話開膠post？即係你想救唔到鋪鋪以死明志？死左6個(甚至更多) 仲唔夠？

冇事就好了

我要係煲底除罩食薯條

唔洗理佢
晨撚早block咗

咁可以救得一個咪一個囉屌
理撚得人地

人冇事就好

就咁睇字都好有畫面覺得好warm
呢兩個月我都好辛苦好嬲 講真好多次都因為見到咁多手足咁warm既野又有番啲動力 開心番啲
辛苦你啦絲打
you are not alone and you will never be alone
聽日見

You are not alone

冇事就得
hug

如果你咁諗嘅好對唔住，可能我影響到好多人
但我多謝成班巴絲打支持住我
你永遠唔會知一個人到底點諗，唔知邊一句傷害到其他人
我呢一刻唔緊要，但希望以後放尊重少少唔好搞到其他手足因為你呢啲說話更加諗唔開
因為我自己親身經歷過幾次喺鬼門關行返出黎，我地最驚嘅唔係冇人關心自己，而係驚冇人信任自己。

無事就好如果太攰唔好死頂，831可以抖下先

想食薯條
唔好放棄

攬攬
冇事就好，錫曬你
休息係戰鬥既一部分喔

下…冇咁樣諗過
我當下係好多求救方法都搵過曬最後先出post打算放棄，但我未放低電話嗰下已經成班手足黎搵我
想死都死唔到啦

加油，珍惜自己

樓上個P牌仔 想你收佢做兵 引你注意

冇朋友關心同開解黎到嘅全部都係唔識嘅巴絲

你又知？你係佢？點解你知佢諗咩？
我就真心唔知你諗咩，想了解下你點解會咁諗

同埋我嗰下已經放低左電話冇再睇過啲post
我唔知原來咁多人搵我好對唔住影響到大家

平安無事就好

唔知樓主有冇睇天氣之子, 可以睇下放鬆下
男主角 寧願個天氣繼續瘋狂落去都唔想 女主角永遠消失

你平安冇事就好啦！不知幾擔心你會做啲咩事。。。
我聽你講你呼吸困難同震，你好可能有情緒病。可以嘅話盡早睇醫生啦！我都係過來人，但係仲係進行式，已經好多年了。有咩嘢想搵人傾訴可以搵我，我係一個好好嘅 listener, 我亦都會明白你嘅心情，因我都係抑鬱同焦慮。
唔使怕太夜嘈醒我㗎，我成6點先瞓！有需要就搵我傾吓計啦！況且我其實都好想有絲打比我傾訴吓，可以講係 win win!
ps 我係比較 prefer 同絲打傾，係因為巴打多數比較冇咁體貼。咁當然會有例外啦，我自己就係一個例子！

ps2 你睇吓我幾麻煩丫。。。話冇病我都唔信呀！哈哈！冇計，水瓶座。。。

無事就好

加油呀！我地一齊走落去！

抱抱
冇事就好

條路可能仲好長好難行
但係我哋大家一齊行
齊上齊落, 係咪?

約定你第時煲底開薯條party
加油呀~

其實我主要都係想同陪住我嘅手足講多謝
我真係有好多野想同你地講無奈琴日冇諗到
今日比個機會我同返你地講啦
我而家仲喺嗰位絲屋企 老老實實有人陪左自己成晚個心定左好多

唔好理d 痴線佬, 記住你既存在對好多人黎講都好重要 唔止五大訴求, 義士都係缺一不可

見到樓上位巴打屌得我好甘
好對唔住影響到大家 我都係唔講野住唔想講多錯多
我只係想弱弱問一句唔通我真係要死左你先信我嗎

你知唔知自己講緊乜？你答唔到，咁樣反問即係你都係鳩up啦

而且你提出嘅問題其實係有傳媒問過，點解執行職務時唔洗委任證？咁可以點樣投訴？

人間有愛
加油

留意番，連登任何post 都可以有罵戰

你見佢掛住個p就知唔洗太認真
直接block左佢就得

小弟有份出黎 見到你返去個陣個人無再震晒 有返d表情其實已經安心返好多。
唔洗理呢d閒人架 根本就係搏比人鬧

多謝手足走嗰陣我見到好多人陪住我真係定左好多 好多謝你地出黎陪我唔知點報答你地我愛你吖

我當然明白啦
你之前有冇睇醫生食藥呀？
我之前都諗過想自殺。。。最終當然冇啦，唔係都識唔到你！
所以唔使怕唔好意思，大家都身同感受。冇咩搵我傾吓啦！不過你都要聽返我講㗎喎！

唔好再想 d 負野，特別係將來點點點和要 d 乜成就。
再唔開心時，深呼吸一下，上連登找巴絲，你會發覺你的當下係幾咁幸福，幾多巴絲錫你關心你。當下幸福係最重要。
另外要減少食安眠藥和頭痛藥，身體會好 d！
加油！

無事就好囉，心情唔好就搵fd 出去行下街食下嘢，咪閪好上連登住啦，屌‼️

想報答我地就愛自己啦 我愛你

add oil

always be with you

有吖

比各位睇到我咁頹廢又殘又柒希望冇嚇親你地
好多情感好多野想同你地講，點都好真係好多謝你。

笑返就靚女晒啦實有機會既 有緣再見

加油 撐落去
你唔係一個人

唔知咪問囉我一開始就問你你又唔撚答
邊個先係柒頭呀而家

娘娘，記得係煲底還返個眼罩俾我
約定你呀

齊上齊落

幾時食薯條

而家啲分化撚咁低質駁都唔夠人駁就衝出嚟柒

隨時！

記住
多你一個好多
唔好掉低我地

好呀我應該都係一個人去 希望認到你！

你肯答問題未到底點去評估樓主係咩情況？

P牌+質疑情緒病手足
你仆街含撚死啦

咁就好啦，831見

攪攪
人冇事先做到世畀冠軍

好開心見到咁多人陪你
亦都好開心你暫時唔覺得辛苦
大家都努力 你並不孤單

偷換概念犀利到始終唔肯正面回應
答唔到就抵你比人屌啦，係到狙擊人做乜鳩

傻豬 一齊行落去呀

加油

你冇事就好

唔好放棄

加油！

對唔住啦我做錯好冇 令你覺得我膠又做假好對唔住
影響到你地好對唔住 唔好鬧其他陪我嘅巴打啦

有機會一齊丫 (如果唔太遠嘅話。。。因為我有病太遠未必去到)！我都好鐘意食！不過我比較賤。。。見佢炸完拎起去油我先去買，因為啱啱炸起先好食！

一齊加油！一齊食薯條！

無事，唔洗理柒頭，你需要休息下，同大家圍爐9up

唔好哂時間同attention whorse嘈啦
block 咗佢由佢單機算啦
總之樓豬冇事就好

咪撚理條傻鳩白卡佬，block左乾淨晒。

冇事就好了 加油

仲有人未扑條柒頭[sosad
比佢單機算啦

情緒每個人都有 所以唔開心都係個個人都有
所以唔驚 大家都係到
所以加油 依到所以人都加油
我愛連登 我愛你地

唔好再諗住做傻事啦！
我地好愛你，好愛好愛每一位手足，我地一日未贏，一日都唔準放棄

樓主唔洗理呢d人

唔洗道歉 最緊要絲打冇事！！

個人無事先做到世界冠軍架嘛

人無事最重要

成篇野最錯既就係食金拱門

巴 加油

熱氣啊 食返粟米啦
放心之後落幾大雨都會有我地開遮幫你擋住

頂係喎點解我地會食m記㗎

食返mos buger啦

我地一齊繼續行

831 係遮打見喎

講起開遮又係有一樣野！
社工姐姐開解左我耐 我慢慢好返時就話想飲水
之後成班巴打本身坐喺地下就衝過黎開遮遮住我
痴線㗎你地真係反應快到呢

遮打煲底 差唔多掛

其實我都係現場 落雨開遮

you are not alone

詩人mode:
世界上無無緣無故嘅恨
但原來有無緣無故嘅愛

薯條娘娘 加油❤️
我地所有人 都互相支持住
無野可以打低我地

人間有愛。。

睇到都想喊

香港真係好有愛 香港人真係好sweet好warm

你無事就好 要一齊加油

推

乖啦 無事就好了

我愛你呀
一齊食薯條

連登有愛

無事就好喇，我地仲有好多路要一齊行

唔好再做傻事啦給你一個抱抱

或者831你休息下啦 其實只係聽日怕你仲未有合適嘅狀態
場戰爭仲好漫長

唔駛理佢
你冇事就好 開心啲

冇事就好

拿
無事咪好囉
無事先做到世界冠軍架嘛

捱落去睇下國際戰線有無轉機

傻瓜 我地要一齊見証香港變好

想發癲可搵me

冇事就好喇

加油
我地條路有排行
受唔住就乜都唔好理住，放自己假

保重身體

請你食薯條

人無事就好，記得你唔係一個人。We are HongKonger

831 901

加油呀 一個都不能少

最緊要你無事

煲底一齊食住薯條相認！

咁你唔想睇咪唔好禁入黎囉
咁有人求救都唔做直接死 你係唔係會開心阿
屌你老母
唔係個個都會求救 人地求救你就講埋啲咁既野
你係想個個都唔求救直接去死？
用下你個閪腦啦

或者你去睇下心理學既書先再黎指手劃腳啦

大家BLOCK撚左條P牌仔算啦, 條友淨係識講廢話
我就BLOCK左啦, 你BLOCK左未?
啱啱直接完全封鎖埋, 冇營養嘅發言唔洗睇太多
BTW, 絲打冇事就好

最緊要你人無事 大家一齊加油
有朝一日一定會無gear係煲底見

唔好再講對唔住
錯嘅唔係你
要道歉嘅都唔係你

要戒咗呢個習慣
你無做錯 唔需要覺得對唔住人
對自己多點肯定 堅強啲

邊位...冇留意
有冇post睇返？

死大陸狗打字都有口音收皮啦

佢答人一個論點都無
希望佢玩單機版 玩得開心啲

加油
G持你齊上齊落

你左手邊有人買左一大盤野食，最後仲有好多薯條冇食哂。
益左金拱門

攬攬
條路好漫長
幾攰都好 唔好忘記仲有好多人陪你一齊行

冇事就好以後咪再嚇我地啦我地唔可以再失去任何手足啦

有巴打唔夠給力囉

死p牌仔 你係咪都係現實生活冇人理你搞到你羨慕妒忌恨 人地都話真你話膠乜春 關你柒事 仲要開post講

薯條娘娘見到你開POST安心哂有咩都可以上黎講 我地係度

下次唔好喇
大佬琴晚我發散哂人搵你呀

冇事就山好喇！回頭一望，成班香港人撐緊你

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

得啦柒夠啦翻翻去老母個閪度未 香港真係多得你呢d人唔少

薯條娘娘 我係薯片公主呀。
好開心你打左咁長篇文，講返你感覺。
而且唔洗唔好意思，我地都係互相幫助。
我諗你都感覺到，你唔係自己一個人，好多人都起度關心你。
831見

睇到喊L咗....
記住呢份感覺，你唔係一個人

咁我希望到時你條女你老豆老母死嗰陣唔同你講聲

手足唔使再覆佢冇人理佢 啲五毛會自動縮埋

直接完全封鎖啦, 我地啲時間仲要拎黎做其他野,
條友一係三毛一係狗黎, 特登係到鳩UP影響我地姐,
冷處理就可以

唔好再咁做啦

721

頂住呀，就差你一個，

冇事就好
我都估唔到自己真係搵到你

人人都會有低潮
希望就喺雲後面啊

見到匿報平安真係太好啦!!!

(未打完)見到你報平安真係太太太太太太太好啦!!!
好有愛

我都愛你

社工姐姐唔比我食薯條 冇得陪你地食

無事就好喇
沙田友有愛

咁熱氣你咳好返 請你食幾多都得

對唔住吖煩到你地
你地好叻咁都搵到！

會繼續陪住你 一齊加油

娘娘我都好中意畀人錫

唔好呩要我

應承我哋遲D煲底見

煲底我應該一個人去 希望可以見返琴晚嘅巴絲！

其實我哋都係希望贏咗嗰日先係煲底除罩相見
因為聽日未知會唔會去到煲底

up

聽日可能會係大戰 你未必有適當嘅狀態去應付
如果你真係想近期見返我哋 或者食糖水吹水更加適合

冇事就好，抖夠先歸隊呀絲打

可以啊巴打！留tg又好點都好

如果你真係想見下我哋睇下會唔會約埋琴晚啲社工姐姐好啲 保障自己

個人無事先可以光復香港

無事就好！要一齊分享成功嘅一日
(hug!

加油
連登有愛

big brothers are watching you

we are as one

tg就唔留住喇 有緣在街上相見

我喊咗
香港有你地真好

希望每一個同路人都知道條路好長，我地齊上齊落，互相支持，有時你抖抖，有時佢抖抖

最緊要無事
五大訴求
缺一不可
兄弟姐妹
一個也不能少

多謝各位巴絲我好愛你地
但我一個人食曬就會變肥婆啦！睇下聽日帶出黎比你地 一齊食

你班痴線佬我唔知上面仲有寫野比我
我點捨得食

人冇事就得啦，最緊要你冇事

煲底見啦

好好休息一下，身體最要緊
希望你記得尋晚同今日一路同你講嘅說話
同埋好抱歉，我實在好長氣 🤣🤣🤣

煲底見

樓主冇事就好了

唔洗理其他人講野

無事就好
有需要隨時講啦！我地都會喺到

見你覆就安心, 但無時間睇你打咩因為開緊工, 一陣先睇
一齊加油

好返先食啦你仲咳緊

多謝巴打琴日有出黎
我成日都係咁㗎氣管好多毛病 加上琴日激動得濟搞到無啦啦就咳 過幾日就冇事！

琴晚過到大圍見到你冇事 有好多人圍住你 就行走左
平安就好 我地有好多人關心你
加油 you are not alone

我哋成功嘅時候，記住還返$40俾手足呀，喺之前都唔可以做傻事，一個都不能少

好多謝你為我地堅持落去
我睇到你冇事同埋你段多謝感言 喊咗出黎

多謝手足 多謝你地
我地都一齊堅持落去啦 好麻?

你冇事就好 香港人齊上齊落 一個都不能少

多謝你信任我地就真！
要好好養好身子呀

有乜嘢就放上嚟傾，齊上齊落。我睇過一本書，叫活出意義來，作者係猶太人，在集中營逃出生天，但家人都在集中營死了，他問自己，人生仲有咩意義。但後來，他覺悟到一件事，原來要做的事情，唔係問生命有咩意義，而係用行動回答生命意義的問題。佢後來成為心理學家。明天我們用行動回應啦。五大訴求，缺一不可。

依個時期既香港人真係活得好辛苦 ,
我地一齊撐落去好麻

我愛你

娘娘我都愛你
大家香港人守望相助成件事好有愛

聽你朋友講，果日張$20蚊仲留左起到冇用到，雖然你之前個post都有講到。

但係，

野食唔該你唔好留啦，會過期同臭架

中環見 請你食薯皇阿

一個都不能少

睇到喊咗
我唔想再失去每一位香港人
因為你哋每一個都好好
絲打我都想攬你